$42000起家 盡推

全北 飛腳 2.5/3大
北海道 仙台 2.5大
全北 櫻花 9.5角大

6注各 $7000

500 > 4090 > 30000 > 42000

Lm

尼日尼亞讓半一@2.17
8.5角大@1.70

各6000

烏干達8.5角大 @1.77 $7000

烏干達 1.5/2大 @1.76 $6000

洛辛堡2.5大@1.73 $7000

埃及1.5/2大 新英倫2.5/3大 各$7000

華盛頓2.5/3大 $6000

$42000000000000 起家

多倫多 達拉斯 2.5/3 各5000

馬達加斯加8.5角大$8000

勁中

跟咗巴打已經開咗六個

多謝巴打

鳩up唔使本

鳩up連中 樓主有運

塞內加爾8.5角大 $7300
塞內加爾1.5/2大 $7300

英格蘭女 3/3.5細 $6300

OK gun

已跟

巴西2.5/3大 $7000
巴西9.5角大 $7000

針

本多終勝

尚武2/2.5大 @2.02 $8000

馬里受平半 8.5角大 各8000

馬里1.5/2大 $8000

馬里0.5/1大 $8000

馬里10.5角大 $8000

馬里10.5角大 $80000000000000

科特平手盤 @2.17 $8000
8.5角大 @1.85 $8000

阿根廷
2/2.5大
8.5角大
上盤-1
0.5/1半大

各$8000

有本就是任性

有無得睇依家盈利幾多

win 500k

科特11.5角大 $8000

樓主有冇真飛 無即係9up..

科特13.5角大 $8000

9up得好離譜盈利又無 飛又無 係咁8k 8k

樓主暫win 800k

真係計過

一睇就知輸錢輸到傻咗啦

跟樓主買贏好多
支持！

10賭9輸

神船 綠茵 前鋒 黃鋒 仙台 3場韓 大波
7場日職角大

15注

跟樓豬買就夠錢移民了

補一注即場 神船5.5角大

16中11

天狼星2.5/3大 $8000

AIK平半 $8000

暫時正幾多

AIK中 近17中12

天狼星2.5/3大 尼日利亞8.5角大
維京2.5/3大

3注各$10000

奧特足球會 華拉倫加 受平半 各$8000

尼日利亞1.5/2大 @1.97 $8000

布隆迪2/2.5細 $8000

莫迪2.5/3大 德國u21 2.5大 埃及8.5角大 牙買加1.5/2大

各$8000

埃及11.5角大$8000

樓主破產未

伐木 角大全大上盤 各$24000

伐木8.5角大$24000

終極9up

垃圾post

LAST 5:

NEXT:

喀麥隆8.5角大 $15000

Allin

文章內容同樓主個名一樣 但同topic唔同

等我燈神出手

圖？

加納1.5/2大 $15000

喀麥隆1.5大 $15000